件行李寄左倉先醒起尿袋放左係裡面

原本件行李係hand carry嚟，去到機場check in嗰陣嗰職員俾我免費check-in件行李。寄完倉過左immigration先醒起尿袋係裡面

今次肯定實俾人沒收嗰尿袋

等空難

偷運危險品

GG

祝你安全到埗

行李留喺香港

之前都試過，乜事都冇

唔爆實咩事都無

試過照x ray 俾人發現左，職員開咪叫我又聽唔到，最後爆喼抽返出黎

好彩淨係剪爛拉鍊扣

下世記住唔好咁大頭蝦喇 kiss

下世小心啲
一路好走丫樓主

有咩冬瓜豆腐全機多撚謝你

死咗記得唔好飲孟婆湯，下世記得小心啲

過左X光有問題會叫你名，無叫就無事
叫名會要你拎返出嚟，再過X光，無問題你先走得
我兩種情況都試過

叫名唔理，行李應該上唔到機

朋友台北桃園機場試過

俾工作人員掉左，拎都無得拎番

報嗰平安先，已經超過到步，尿袋慶幸冇俾人沒收

生命作賭注

咩公司嚟 ? 以後唔好搭

咁既保安質素

以後唔好了，通常尿袋/電子野放backpack

關機場保安事

試過有粒2A電係個喼都比人叫返出去

以後唔搭香港機場

我朋友都試過，但係乜事都無

咁希望就爆

用緊，冇事發生，多謝關心

荷蘭

AMS

KLM啲空姐真係又老又豬

我上次check in 擺埋行李上去先醒起擺咗尿袋係喼
跟住心急拎行李落來
結果刮到側邊
一隻轆爛咗 係爛咗啊
最後要另外比錢用保鮮紙包好先可以寄存
勁後悔無check清楚
心諗 比人扔咗個尿袋都好過要買過個喼

帶鬚刨成日寄倉有兩粒電冇試過有事

之前試過成部電腦唔記得拎出黎
好彩冇爆mon

香港有位睇行李過x光咩
只見到台灣要睇咗先走得

好彩

Ams正喎

邊間航空公司咁渣？

成程機瞓咗覺連野都冇食，所以冇留意過

Ching嗰名，我都係

Btw好眼力

留返同個官講

只可跟身放袋？

schiphol

唔飲好似唔俾過

試過Brisbane番，又係擺咗尿袋，上機嘅時侯淆到仆街 結果都冇事

啱啱先坐完RYANAIR
佢臨上機前有個架擺太大件嘅HAND CARRY行李去奇倉
我唔記得成個背囊擺上去
入面有notebook,相機,尿袋

我多左個荷蘭火車單程code
12歐 你搭去邊都得
有無巴打有興趣

所有寄艙行李都會過
唔係你眼前過姐

我都試過，但最後無事
Btw鬚刨係咪唔擺得落喼？

香港人真係自律能力極低

鬚刨係內置電嚟，可以放入去

尿袋夠話要跟身唔比寄倉啦，樓主咪又係過到骨，下面話唔定都會走漏眼

Booooooomm

樓豬smoke返兩嘢定定驚先啦

地府公墓完

咁如果有違禁品就直接剪開？會唔會事後通知

唔係用海關鎖咪爆開佢，聽講會有紙仔放入去，通知你一聲

有時見到行李用膠膜包住，係咪即係俾人爆咗？

d南亞人驚比人偷野咪包住，佢地d習慣黎

其實電鬚刨寄唔寄得倉？

我嗰款係入電芯嘅 試過好多次電鬚刨連電芯寄倉無任何問題

我朋友有次連ps4都運到

好似係用電腦自動scan第一次
有問題就人手睇多次

無事咪無事囉 有事就因為你條冚家剷累幾百條人命陪葬

x2
電芯如果分開
搵膠紙貼住正負就穩震

Holland?

Yes

我下星期都係荷蘭 依家係冰島

依家先去冰島？冰島唔係應該Christmas至Easter嗰段時間去嘅咩

試過機途中先比人扣左個急
三日後先到目的地
但第二日就要離開個城
最後買過哂d衫

試過轉機途中先比人扣左個急
話三日後先到目的地
但第二日就要離開個城
最後一落機要買過哂d衫

Graduate trip 去左先 無咩機會
荷蘭轉機去冰島

依家過去仲有冇極光睇？